勇武請入

雖然係大紀元, 但可以聽吓教授講, 覺得有道理的話, 等美國之類外國勢力出咗招先再勇武都唔遲;
如果覺得冇道理或有咩陰謀, 可以繼續勇武繼續衝, 可能從中啲狗會提供更多核彈, 祇係核彈通常來自於手足嘅犧牲, 所以好似冇咁抵...

勇武手足俾我感覺好多都係學生, 咪用呢幾日挑逗下啲狗仔狗女, 過下校園生活儲吓氣先再嚟過囉, 總之唔好好似以前D廢中淨係掛住讀書打波打J就得. 只要記得長時間mon住連登, 唔好俾個心冷卻, 一有需要就一齊再行出來好冇?

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推俾勇武睇

和理非係咪都可以升吓級，畀啲信心前線，如果佢哋停一停手，個運動都仲係做緊嘢？我諗好多手足係覺得後援從來冇對政權構成咩威力，所以唔敢停手

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！